頑強沙田師奶一人屌走三四十隻撕紙狗

推

好想搬去沙田正義之鄉

Respect

好撚正 成班叔叔姨姨圍屌班賤種狗

沙田友

d威力真係大過正面同佢衝突

其實佢講嘢究竟有啲咩魔力 可以搞到班撕紙狗咁怯

其實師奶阿叔先係口水戰既最佳戰力
佢地聲大大又唔怕死
d音波功真係煩都煩撚死

女長毛黎架

沙田呢一役 贏撚哂

女長毛不嬲係咁架喇
幾時變左師奶

女長毛喎

真係認唔出 sor
佢個feel完全融入左班街坊度
又話自己啱啱食完飯又乘
總之好勁抽

中年人口水戰真係最撚勁

個大叔好撚正

真係好proud of自己係沙田人

班黑警完全唔敢出聲

Come come come

9:30左右聊人隻揪果個

唔緊要
各有各做啦
班反黑仲犀撚利啦, 成鳩日鬼鬼鼠鼠咁潛伏係人群中

唔好忘記被捕義士

有個真心和理非師奶叫唔好罵
比班街坊話番轉頭「點解唔好罵」
個呀叔簡直係做左「各有各做」既典範

最好波係個阿叔見到人想勸交，佢即刻話咪嘈！由佢鬧！

因為平時好多暴行藉口都唔敵合呢班人身上
廢青，搞事，收錢，古惑仔，政黨叫之類，金鐘旺角都可以話特登去
呢班踢住拖一睇就知居民，加上老人家師奶一搞實俾人圍插，終於見到個真相係過街老鼠。
冇左個理由呃自己，咪駁唔到，良心就唔知喇。

我今日都見到個肥伯伯一個話成班綠衫
一個衝前用棍指都俾幾個拉開
所以18區真係有效，林鄭屯門尖沙咀後即扮死狗

推！沙田友真心好高質

沙田友高質到

suck my dick 講得好有喜感

沙田向來高汁

D狗仲叫人收聲過黎想隻揪

被老母罵唔敢還咀

距地以為自己真係特別好抽，依家通街拳館

正

沙田係正義之都

個阿叔

師奶好勁

推到各區街坊都係咁

應該諗辦法開個街坊團 以後幫手突破重圍

好佩服沙田人
好齊心
我真係睇到眼濕濕 好感動

係咪同一個師奶把聲好似

喱段佢都勁正
「我地又唔係拉登 我地拉櫈咋！」

個叔叔好得意

多謝香港人，我們班𡃁仔真係俾警犬恰咗好耐，打咗好多次，多謝你地明白我們

班狗比人屌到靜撚哂

好愔然咁走

聽到沙田唔歡迎你真係覺得好感動
幾時可以全港18區一齊講香港唔歡迎你

我第一樣都諗到呢個

一個和理非
一個勇武
一個叫兄弟爬山

我愛沙田友

依句真係有威力
建議見親佢地都叫佢地死撚開
香港唔歡迎你地呀屌你老母

喂你地沙田可唔可以唔好咁勁
我地上水就黎冇位企啦

推 最後鬧得更加正

鬼佬：kill who?
呀叔：you kill democracy!

鬼佬敗走

原來爛佬怕潑婦呢句說話係真
師奶好波

要三種力量一齊先成事

沙田人真係好勁
各區遊行 遍地開花係真係work
希望其他區可以醒覺
中佬師奶阿叔出口術勝過我哋10倍

話雖如此 希望大家勿忘初衷
打2次j好啦 之後要再上路
黎緊呢個星期真係應該去返金鐘

師拉同呀叔全部街坊look踢拖咁吊班狗，班狗仲可以點反擊？
班狗個mind set得後生仔搞事，依家連街坊都出黎吊佢到，接受唔到又冇得還擊咪收隊
加上沙田街坊一早就唔滿意大陸人攻陷沙田，今日好得民心

多謝呢幾個啊姨啊叔令我呢兩個月黎感受到久違嘅希望同安慰

請廣傳！！
唔做勇武派都可以幫手，屌撚到班畜牲懷疑自己生存價值
仲有之前見過啲人話拉Banner叫啲畜牲自殺
都係打擊佢地心理既強力說話

你留意阿姐一句好重要
如果唔係我親眼見，我都唔信
咁以前可能睇新聞唔信警察真係咁差
呢個就係18區威力，但我地要行入去距地先見到
一直金鐘旺角距地只會睇新聞，就算唔係tvb，親眼見定差天共地

依家俾啲黑警睇返自己喺街坊心中嘅面貌

真心正 我愛沙田

父母親戚中產和理非街坊，一人一句都足夠令班狗收隊，呀叔師拉和理非都有佢嘅威力
特別在於佢地嘅年齡層好有入民心，班廢老好難再話係後生仔收錢搞事

好

多謝沙田既爸爸媽媽

好撚勁

Push

其實沙田區一向高質，睇新東投票就知咩事啦

Spread 開條片比身邊既老一輩
通常聽同輩講野會有共嗚

三個字：好撚型

沙田D老人都特別高質

冇納稅人養你班偽進仔你撚會搵到2皮幾3皮咩

係咪比人講中左無賓洲 一聽到就發哂癲撩人過去
除哂d 裝仲敢講先出聲啦

屌 唔敢郁大人 打親拉親都係細路

呢句真係反映咗個重點
親眼睇到最有說服力

啲警察一見到係班老人家出黎鬧即刻鳩縮

好耐冇聽過咁正義既說話係老一輩口中講出黎 沙田友 respect!!! 多謝正義啊姨同啊叔

都

冇記錯佢今日7點幾已經喺河畔屌狗
利申：發夢見到

又唔好噉講
今次都好多老一輩出嚟幫口
We connect
我見好多老一輩就敢幫香港出返聲

過街老鼠

個師奶好勇

F

呢班點睇都係沙田柚嚟
隔離有個C9 屌得好啱
「冇警察示威者點會激動呀」
黑警知自己出嚟搞事理虧
除咗詐傻扮懞根本駁唔撚到

其實係，諗18區嗰個人要嘉許
當然今次啲黑警太過份又真
之前屯門、上水都未話去到商場、街坊正正常常嘅地方做到咁無法無天
同埋有個重點係佢話佢係食個飯都俾佢恐，真係搞到街坊，今次失民意就係佢地

個師奶似係驚佢俾人打，知道差佬郁啲就失控

其實博康沙角乙明都係選泛民做區議員
你就明呢班唔係大家講既廢老

沙田
睇到我眼濕濕

中間有條鬼佬警犬出嚟吠，畀人大大聲屌9佢white cunt
咪以為一班市民好似毅進仔，聽到英文就嚇到唔敢出聲先得㗎

其實依啲鬧到慶起我就唔係睇到咁重
最主要真係啲黑警冇啦啦搞鳩啲街坊先俾人鬧

沙田區唔歡迎你呀！
有啲感動

啲叔叔呀嬸做到佢哋老豆老母咁濟，畀老一輩屌兩屌仲唔嚇到班裙腳仔縮番入老母個閪到。 成班死黑警，欺善怕惡，最撚叻恰鳩學生

個呀叔鬧咗好多句
呀叔格就係噉，個呀姐都係講咗一句唔好鬧啫，個呀叔鬧咗幾句鬧到個呀姐都覺得煩呀叔呀嬸真係香港之寶

好療癒
沙田街坊好耶

警犬 揸住盾牌警棍叫過師奶過黎
醜唔醜呀

沙燕西

好正，再一次證明唔係全部老人家都係廢老

一睇再睇

睇咩區啦

屌 人地一睇就知係街坊
你試下打落去 上面d幾十年街坊仲唔衝落黎屌你班黑警老母？
加上班散仔大部分都係住屋村
隨時有一兩個係同村街坊黎
一陣佢地老豆老母想落街買餸人地都唔賣比佢就仆街

你絕對唔會想！
平時星期一至星期日沙田所有商場都係大陸閪 連食個元氣都要等400張飛 同d支那狗逼餐死

有道理囉

阿叔：開槍打我呀 呢度呀

因為班警察真係覺得佢地似自己老母

阿叔：開槍吖！呢度呀！

有無咁誇張 40張呀 400張要排幾多日

星期六日 沙田馬鞍山不嬲都係要等400張..
不過依家有蟲 同埋I square開多左間 好小小咁囉
你自己搵日紅日去好運個間睇下啦 d大陸人好撚中意拉埋個行李喼入黎食 又嘈又臭

Home square 先岩

少少眼濕

比兩張圖你 得閒周圍airdrop下喇

叫人過黎個個肉酸到
好心有骨氣少少自己過去啦打細路咁落力唔係師奶都驚呀
定自己一條友唔敢呀正柒頭

呢個一定要推

希望佢地唔係用華為

今日係屋企露門打開窗屌樓下啲狗
屌得好撚爽 啲狗走住黎屌

就係因為我地唔出聲，先搞到d細路比人打

呢條片一定要俾多啲人睇到
0:40 開始 剪精華

要18區遊行先可以比各位街坊見到政府班狗既暴行,
所以等18區既人都識講 ->如果唔係我親眼見，我都唔信

唔知點解見到中年以上嘅人都屌警察
有莫名嘅感動
好似稀有物種咁

仲有feedom
同六個烈士

WHITE CUNT
SUCK MY DICK

沙田人D英文好勁

請唔好俾眼前資訊蒙蔽，沙田可能係 遍地開花最成功既地方。
但係唔代表其他區無藍絲廢老，和理非繼續做好本份努力加油連儂街站又好，令多啲人睇到事實既真相

最終目的係要呢班洗晒腦無人性既狗懷疑自己既生存價值，全港18區都唔歡迎佢地

睇到心都震哂！
「呢度沙田唔歡迎你地呀，走啦」

好鍾意聽師奶把聲 好療癒 振奮人心

好感動

因為唔敢搞呢班中老人士 後生仔女大把前途先多包袱又驚累到身邊既人

係呀，
最後3, 4分鐘左右，
隻肥狗沉唔住氣撩阿叔阿姨「過嚟吖」
睇到真係火，全身full gear 撩啲手無寸鐵嘅中年平民？！

唔見有巴絲quote 呢段，以為個個都skip 晒

班垃圾死黑警淪落到變過街老鼠，人人喊打

完全示範左黑警點樣挑釁市民，搞到市民情緒激動。連中老都唔例外

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
海富已經比人掉水樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

【重組黑警殺人計劃】防暴趕撤退人群出大埔公路比車撞

睇完條片，我只諗起呢一幕：

只能講句：堅呀

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

人工高打9人哋

住沙田頭先去咗散步食飯
真係好撚感激一班街坊一齊企出嚟

感動

我呀媽平時鬧我地個時都係連珠炮咁鬧唔停，鬧足兩粒鐘都得
而家先知原來呢招對付黑警都好有用

沙田樓價上升

必須推

好精彩,好感動,好鼓舞。
係理直氣壯,絕對既正義面前,黑警除左狗縮仲可以做d乜。
所有沙田街坊請受小弟一拜!

You kill democracy!!

可以光復嘛

屌隻狗仲要夠膽叫「你過黎吖」
然後比人怒屌

睇完覺得師奶們可能最有效方法。個樣唔似後生仔，警察唔敢打，因為會更加哄動。

]

你有冇份掉野落街

好羨慕沙田人

我都想搬去沙田

沙田人高汁

【715 任務】今晚1830陳仔要人 海富要你

我地黎同你光復

你咁大聲你過黎吖

聲大大係咁loop同一句都玩死你
諗下平時同廢老廢中對罵永遠贏唔到
呢啲正義版

屌到個左膠黑衫收皮

呢樣野全港都發生緊

旺角 尖沙咀 沙田 上水 元朗 天水圍 我諗係最嚴重.. 特別多冇教育冇文化大陸人 有時真係覺得好壓抑 點解香港人放假都要同人逼同人爭

好勁

打一個師奶老人家 全香港既師奶老人家即刻反

香港正正太多依d人，要屌醒佢地

正式宣佈，沙田人係全香港最高等人。

不服來辯

果個唔係女長毛黎嫁咩

希望更多老一輩覺醒，唔求佢地好似呢班沙田友咁高質，但求唔好成日屌9後生仔

民意

聽到後面真係忍唔住喊出嚟

呢幕最感動
屌你自己做和理非你既事，做咩要打擊人地

阿叔都好波呀

沙田係龍脈,沙田好咗幾耐香港就好咗幾耐
人傑地靈

沉默大多數都要爆

警犬真係去到邊都人見人憎

起題：沈默大多數對警方的心聲

平民地上最強武器

因為佢地覺得自己係大多數,成日睇過維穩page

班狗剩係識恰o靚仔

身為半個沙田友表示自豪
利申：美食沙漠人

沙田全民勇武

美食沙漠人

好爽 居然睇晒

然後再屌佢就係因為唔屌就搞到而家咁

毅進狗靜係識恰後生

好型好正氣

所以沙田樓價貴唔係無原因

好勁，女張飛

正氣凜然
有道理果然唔同d

睇到濕曬

鬧中重點：你地成班冇賓周㗎！

push push

9:36
一講到「你有無賓周架」就著左
睇黎鬧左咁耐呢下最中

respect

［純紓發］我們缺乏了什麼？

個啊叔肯定係連登仔嚟

幫屌！

借位
給記者 - 訪問被補手足

阿叔好撚正！

點解唔好啫？！

借位
給記者 - 訪問被補手足

You suck my dick 哥仔好撚型

唔關事

當時冇任何示威行為，就算警察要屈人衝都屈唔到，加上呢一班係年紀有返咁上下嘅人，如果拘捕佢哋畫面會唔好睇，啲狗都冇辦法合理化呢件事。

當時亦都唔係進行緊任何驅趕行動，有好多街坊望到，嗰啲街坊亦都絕對唔係示威者，警察唯有忍夠你。

如果同一班人出現喺遊行人士嘅前線，佢哋咁樣屌狗，死咗啦。

證明搵一個適合嘅戰場同差佬玩係好重要

和理非最終兵器

仲有一段冇乜人見到

沙田街坊真係好正

姨姨叫女長毛呀，果然有料到。

沙田人真係好撚高質

我係沙田人啊屌！！

沙田柚

好撚正呀屌你

睇到最後個個師奶都仲係到影住啲狗 仲要罵埋一份

沒有暴徒，只有暴政！
全民公敵，全民皆兵！

發夢沙田中心平台企滿支持者
有d ee 拎水落黎比手足

大快人心